含英咀華

百年建華萬骨枯
商鳥官蔭權可富
日夜無雨振英傘
月娥豈明凡人苦